#
อัพโหลด
 
เพิ่ม
ขนาด
ไฟล์
ภาพ
สามารถ
Twitter
 
GIF
 
#
อัพโหลด
อัพโหลด
อัพโหลด
อัพโหลด
อัพโหลด
เพิ่ม
ขนาด
ไฟล์
ภาพ
เคลื่อนไหว
สามารถ
เดิม
ช่วย
ผู้ใช้
ไฟล์
ภาพ
ยาว
เดิม
สำหรับ
รูปภาพ
ธรรมดา
ยังคง
ขนาด
เหมือน
เดิม
เปลี่ยนแปลง
ทำ
เงียบ
ผู้
สังเกต
เว็บไซต์
ไฟล์
ภาพ
ภาพ
เคลื่อนไหว
บน
รองรับ
เว็บ
เท่านั้น
รองรับ
ผ่านมือ
ถือ
แต่อย่างใด
ที่มา
Twitter
 
GIF
 
GIF
 
Twitter
 
Twitter
 
Support
 
GIF
 
Twitter
 
TweetDeck
 
The
 
Verge
 
